[鐘樓事件] 清潔香港，你我有責

的確係on9，不智嘅事

既然要不割

我想發起一場清潔運動！

屋企污糟咗，你都會清潔返，更何況係大家都鍾意嘅鐘樓！

日期時間不限
各位手足，有時間咪約捚朋友，一齊去清潔下鐘樓囉

自推十下，無人就算

推

未清楚係咩人做而見事又咁有疑點之前唔答偽二分問題

乜料？

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！ | LIHKG

原片：

有乜野必要同理由對市民使用強光照住佢對眼？呢個行為有咩意義同對工作上有咩幫助？

強烈要求黑警回應點解要用惡劣 粗暴 令人不適嘅態度 語氣 行為 去對待配合黑警工作嘅市民！

幫手派出去 推上報

今次拍片者冇事 下個好難講

我想知清潔有咩問題？
點解要知咩人做，先可以清潔？
理性討論

理性討論，唔好一下話我係五毛

詳細說明？

支持
仲可以爭取「民意」 何樂而不為？